8.18百萬人大遊行

勇武今個星期先退場。星期一至六機場集會，星期日和理非游行，千其唔好再行完之後勇武，咁會騎劫佐成件事。
要林井出黎交代游行 同民意，唔好再比借口出黎淨係顯責！淡化游行。

推